點解仲有人忍受到cctvb主播食十年人血饅頭

cctvb成功方程式：
1 入職 奶共蟹
2 報道染紅偏頗新聞都唔會反抗，明明主播有權改稿，仲要日報夜報，9成因為本身係真。紅屍
3做10年，染紅幾十萬廢老藍屍，賺了十年人血饅頭錢
4 自稱裸辭（背後搵3毛開po造勢洗白，搏入政府做主任幫辦）
5 哭著辭職，自稱忍唔住cctvb報道唔中立而走，但係報道十年來都唔出聲，唔反抗，明明手握最大改稿權
6 拎光環，連登仔封為女神
7順勢做Kol，繼續食人血饅頭直到永遠

就係有人唔明，做得一日cctvb根本唔抵幫
連登仔曰，洗碗做gogovan都唔會做藍屍公司，懶理是否要養家

個袁沅玉究竟點解可以升得咁快

花蟹姪女

不如問點解奶共寧同埋文采飛 仲有紫色物體 做得咁開心

點解而家係大台痴脷筋都可以做主播同記者

唔係話歧視，但以我所認識做傳媒發音咬字要求要好嚴謹

香港只有娛樂圈 無主播

完全認同，條閪婆仲要趁區選民意海嘯之後先走，其心可誅！

推

主播有改稿權？唔一定，除非果個主播本身係高層

多一個同一陣線 好過多一個敵人
就係要吹奏佢地 貶低宜家仲做緊果班
況且時間證明一切 個方健儀都露出狐狸尾巴

直播你改稿佢都cut唔切

通常係記者/編輯寫稿，編輯改稿，主播照讀，如非必要主播都不會點改，除非有明顯錯誤啦

其實電視台請主播都係畀大家J下，無需認真。

推你老母

無錯 直播live大叫 五大訴求
應該cut到 缺一不可
睇panel有冇恰眼訓
深夜應該cut唔切

方係人血饅頭始祖

食人血饅頭
用手足既血 換來做政府eo ao同主任督察 既人工

其心可豬

奶共奶到差唔多咁上下
然後quit job
之後上神檯
個樣好少少就成班連登仔打晒飛機咁
犯過嘅罪抹得一乾二凈

連登太多九公同小學生

有乜好過做x詩敏
老豆係popo, 仲有連登仔吹棒

忍唔到，想佢身敗名裂

班人唔明
你就係要佢割蓆
根本唔洗理係咪人血饅頭

當然班連登仔捧佢做女神又over左

應該係得柳俊江 呂秉權 伍家謙係真黃 其他就算了吧

你認真？

講還講

方健儀接好多政府廣告Job。佢無就反修例做任何表態，IG都係旅行吃喝玩樂相。之前中大二號橋之戰先po張黑白相，結果因為咁而被人狂插。

大把KOL仲係拎住CCTVB光環R job。

早幾年quit果班就好心唔好計啦

其實好多女都好睇過佢地啦
班主播相比之下又唔係真係個個都靚

陳嘉倩係公屋妹
屌 覺得好dirty
公屋妹係咪任意中出

公關中意課金比cctvb

夜晚個陳嘉欣報新聞塊面閪到呢

冇計，cctvb曝光率高過其他台，cctvb揀主播最重要靚，當佢地明星咁包裝賣樣，唔需要有新聞觸覺咬字清晰，而且有晒打手(例如党01)宣傳。就算其他台靚好多都唔係好多紅好耐或者好多fans，以我所知而家得有線Edwin係咁，now文雪萍就唔知多唔多fans。
不過而家cctvb女主播真係冇乜邊個出名，除咗閪面陳膠欣。83冇一個上到1830，乜料心照。

主播不嬲只係花樽
都唔知幾多主播連字都唔識多個 睇下佢地點樣食螺絲就知

2000後quit既都係應該計

即係咁 有樣就係蟹將

前線係黃真係笑大人個口，臭坑出臭草，真係黃嘅一早睇唔過眼走咗啦

你又知佢畀人呃

你唔同意？

佢老豆係退休港台員工，第一代警訊主持，唔係popo

梁凱寧先嘔心
唔做冇耐就飛去唔知邊個國家義教 話教佢地咩係自由民主
香港一直冇自由民主唔見佢出聲
仲要係扼殺自由民主嘅黨媒做左咁耐辭完職就拿拿聲想洗底

梁有好多唔知係狗公定打手嘅人做護主犬

佢有比錢forum seeding公司出po同洗板

利甲 識人做過

我認我嘔心
仲要痴落警嫂駱文婕堆 想溝白衫
我抵死

點呀cctvb ma劇停

警嫂駱文婕 真係cctvb清泉
能夠身心都比建制屌禮

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

冇留意，佢做咩？

做左10年都咁多人支持佢，傻既

April同個旅遊達人玩得咁埋，佢老公唔介意咩

唔知佢老公有冇偷食
大把狗叫雞，或者結婚後仲偷食。
未做狗已經搞大條女個肚，有女朋友仲偷食。

Push成班垃圾
Dklm

最奇怪係april ig從來唔見佢老公，朋友gathering又唔一齊去，唔講都唔知佢地係兩公婆

淨係幫手洗藍絲腦已經係十惡不赦

今期東週講采姐d衰野

不分化真係笑話
要數依十年，民主派大把賣港野
割鬼埋民主派啦
加入黃色大家庭都要審批過往事跡先加入到，仲點壯大黃色圈子？

而家連登仔係咪咁易比人帶風向
定成班都係真心膠

四月老公係白衫 有份落order姦學生

哎喲 人地老公响環頭有 2EO 1CA sp了
都係fresh grad 嫩口

四月當年做娛樂記者

都x 比幾多cam man 了

接咩Job

有冇link
正常啦 夾埋lighting玩鳩新人
仆街死

哎喲 4月成日搵 甘比 嚟比較
甘比又係娛樂記者 四月又係
點解甘比嫁得咁差？
四月嫁總警司 好威

警嫂駱文婕 多謝你報cctvb新聞

應該係emcee、產品代言呢D。
點解方健儀同陳嘉倩，兩個都係冇乜就反修例表態。
兩位就中大二號橋之戰表態，d comment咁兩極化？
方健儀寫心痛2字，陳嘉倩就係寫止於至善（中大校訓）。
前者被人狂插，陳嘉倩冇被人插。
奇怪係，陳嘉倩IG 118k followers，近期佢最多like嘅相只係得6千幾個。
方健儀都係得36.3k folowers，like最多得幾百個。
覺得陳嘉倩個IG買咗唔少fans。

係囉 點解cctvb主播冇人屌

一群無綫新聞部記者的公開信

我們對十月十五日凌晨時分，在龍和道與添馬公園範圍發生的一則警方清場新聞，其處理手法與公司管理層意見分歧，特此聲明，表示遺憾。

當晚現場攝影記者的鏡頭，記錄了多名警務人員將一名示威者制服，抬到一角，之後對該名雙手被綁的示威者有所動作。

我們認為，截至早上七時前的報道字眼，是對過程作中立客觀描述，當時報道如下：

「一名示威者雙手被綁上索帶，由六名警員帶走。警員將他抬起，帶到添馬公園一個暗角位，將他放在地上，對他拳打腳踢。期間兩名警員離開，留下的警員繼續再用腳踢示威者。警員最後帶走示威者，整個過程歷時近四分鐘。」

然而由早上七時起播出的版本，「將他放在地上，對他拳打腳踢。期間兩名警員離開，留下的警員繼續再用腳踢示威者」，這段描述被刪去。

直至時近中午，才重新加入「期間懷疑警員對他使用武力」一句。

誠然，「拳打腳踢」這字眼並非不容置疑，是否最客觀用語，同儕間亦就不同意見討論過。但我們的共識是，「拳打腳踢」並非失實陳述，亦不能接受直至接近午間新聞，才對事件怎樣發生，加上一句描述。期間近五小時，有關畫面的旁述一直從缺。這不但使報道忽然變得不完整，同時也反映了管理層對原來之報道並不信任，對此我們感到極度不安，也實在無法苟同。

我們認為，這樣對報道真相而言，是一個缺失。我們重申，一度被刪減的描述，沒有滲入記者個人立場或情緒，只是客觀根據事實報道。受眾的觀後感，例如會否不滿警方的手法，或體諒警方執法困難，自有公論，新聞工作者不應，也不必予以考慮。

作為本地最大免費電視台，期望前線和管理層均恪守專業，堅守原則，以事實為本，為公眾帶來準確客觀及全面資訊。

作為前線記者，十多日來，本台新聞部的同事日以繼夜緊守崗位，盡力報道事實。惟望社會一同珍惜香港僅有的新聞自由，支持記者獨立採訪，避免阻撓記者報道事實。

聯署人

陳健民
何文雯
伍瑋瑋
李芷琪
李卓謙
李盼儂
利君雅
吳璟儁
阮嘉丰
林子豪
林彥邦
林昭儀
陳亮均
陳逸思
陳嘉欣
單景煒
曾百慧
黃曉瑩
彭國柱
詹前穎
趙珮瑜
潘蔚林
鄭萃雯
劉芷欣
鄭詩亭
羅若安
談美琪
Rani Samtani

陳嘉倩 梁凱寧 張文采 都冇份

辭咗職而家又來扮黃絲

記者發起聯署
主播無得簽
之後有張聲援聯署
佢地都有簽
麻煩fc後先屌

屌過就唔係連登仔啦

簽完唔辭職 等同食血饅

一群無綫新聞部記者（拎光環但唔辭職））的公開信

一群無綫新聞部記者（純呃like, 拎光環，唔辭職））的公開信

Glamx罪狀：
1）反送中運動未開始之前 有青已經屌柒過呢間舖係黑店 服務態度極差
［網店］ 有冇人喺Glamx 買過嘢？

2）有貨品懷疑用支那寶貨以泡菜貨出售

3）營業額自稱過$4000萬 懷疑逃稅

4）有網民起底 極有可能係老闆 懷疑係男扮女嘅同性戀人士

5）義賣頸巾諗住捐星火 發生周同學殯儀事件之後 諗住捐比渣哥比周同學屋企人 而係人都知渣哥唔會收捐款 依家所有義賣所得嘅捐款 全部都係喺Glamx老闆手上 懷疑食人血饅頭

香港人！狙擊！去Glamx facebook page report到佢收皮啦！

有人借周同學名義食血饅！仲要屈落渣哥度！請Report！

簽完又代表到D乜？？？？

有立場有良心就晨早走撚咗啦

撐tvb咪撐tvb囉，而家辭職又扮撚晒良心主播做乜撚啫

tvb打手死全家，生仔冇屎忽

其實依家公關都唔請TVB related 嘅藝人/KOL
就算客仔想，公關都唔建議
以我所知最近TVB少左好多星出Show

利申：做呢行

香港人奴性太重,口講唔接受強權,又唔敢反抗

陳嘉倩 梁凱寧 都走左啦 同埋好似聯處個班友
係2014之後一係走左一係就燉冬菇、派晒去D無乜權的位到做

同埋就算真係要走都要時間PLAN 之後點發展架
話走就走然後乞食咩

Gogovan笑撚咗

住公屋有罪？
做咩同啲狗講野一擔擔

而我不知文雪萍是誰
Now主播最出名唔係丘靜雯咩

平成點？

2014後cctvb新聞部嘅都係冚家產中嘅冚家產
特別梁凱寧，咁撚樣衰連登仔都當女神

甘比係？

胡瀞詩

要打擊 TVB，一定要以後冇人敢去 TVB 打工。
要用道德規範，話比所有香港市民聽，TVB 點邪惡。
幫TVB 做野係唔岩。

所以，我地要對付攞住cctvb 主播既名出來搵食既人。整個制裁名單。

方健兒
爆房玲
陳嘉倩

還有冇？

Push

［有圖］呢個now女記者叫咩名？

個now記者討論區係咁講佢。

陳凱韻。大劉老婆，前蘋果娛樂記者

都算係now最個個

多得十幾年前高登會員ae2000帶起咗吹奏女主播嘅風氣，唉。

想問一下，係唔係只係針對IG寫住former (TVB) reporter/anchor個D？例子如下：
金盈
鄭萃雯
林燕玲
黃紫盈
駱文捷
周嘉儀
羅鈺文
黃麗幗

蔡雪瑩同趙海珠IG無寫明。而家趙海珠做緊渣打（反正cc台講緊渣打個Bonnie Tang），無乜MC job接。

有嘅歡迎補充。如果真係針對錯人，煩請指正。

同埋有冇得睇番IG檔案修改歷史？例如以前叫former TVB anchor，而家改做former anchor？

大把金融公司想請個靚女當花瓶用咋嘛，頂多出下seminar，上電視台／出片sell撚，擺出嚟見下客，等D客覺得威D。大把只係讀下HKSI，唔係大學讀finance畢業。

我地制裁佢地既方法，同現在做緊既一樣！
出 show 係商場見到既就屌9佢，佢接既廣告要去搵佢既廣告商 FB 相屌9佢。

一定要所有靚女唔撚去TVB 做主播，做 TVB 主播係罪，冇延後利益，唔會紅只會成為過街老鼠。要杜絕 d 靚女入去做主播搏出名。

如果真係成功，TVB 根本就唔會再請到人讀假新聞。

隔住個moon 都聞到陣蝗味同臭味

嘩 ae2000 師兄你貴更

How about me
I always support popo

張靜雯就聽過

呢樣難搞，因為d活動唔會公佈邊個MC，而家唯有叫mkt Dept, PR公司或者做活動規劃公司唔好搵佢哋。
金融講座比較易入手，因為會講邊個係講者，有時會派佢哋去。

我識司馬仲達咋

跪低啦死狗公
我有錢七護航

我識腦魔咋

個AE2000，成日趙海珠林燕玲，讚張慧慈繆美詩。影奧運選手水印就打正人哋個閪。

方健儀個臭閪日日飲飲食食

晨早unfollow佢

嘩勁

咁都知

btw佢老公好撚7

四月嫁三粒花咋

有排都未總警司

你又知道7？
4月飛咗個ex 再倒追佢個popo老公迫婚 你又知？

嘩 呢d嘢有冇十幾年前
嫪美詩今年50歲未

林燕玲應該唔再係渣打
之前掛名係麗新幫林建岳
其實係幫佢旗下嘅潮州商會
宜家應該冇做
出嚟接公關嘢

真係冇一個記者妥佢

趙海珠2003年先入無線收費電視。
繆美詩而家先44。

那麼年 J 過的主播

係咪要寫個制裁名單+罪狀？

潮州商會咪親中商會，中聯辦走狗，一吹雞比票，幫手搵票。

呢個真係唔知

爆佢地 d 衰野！我想8，最好有甜。

其實駱文捷老公個名已經公開咗，叫鄧翊几。
10月1日國殤日記者會都有講嘢。

原來又係警嫂水炮車黎

姓袁㗎

袁沅玉 之前有個post話係單非

佢老公又忍到佢周圍同 d 仔食，我係佢老公都驚佢比條友扮基中出啦。

以前出嚟跑娛樂記者追車
轉去做tvb
無幾招功夫好似飯冰冰咁睡遍整個片場

有得你撈？

駱文捷老公
香港教育学院, 邓翊几

教大之恥

拿拿拿 我講飯冰冰咋 無影射任何人呀 鄧sir

仆街cctvb

駱文捷中間時期去過有線娛樂台，亞視同roadshow，TVB先最後。TVB報新聞疑似爆粗，亦被人話報咗十幾年新聞都係咁差。

教大咁撚廢！？

我知係邊間個間嘢好低調
之前林鄭小圈子選特首，佢地幫林鄭做social media

2019年8月，陳嘉欣於報導反送中集會時，刻意將「警員」讀成「警犬」，引起公憤，不少市民去信投訴，但一直未獲回應。

柳俊江721 唔洗講啦

呂秉權 方仲賢事件 揭發內地生係課室裝偷聽器 保護學生

伍家謙 呢個弱d 但多次係Facebook 屌尻政府 唔記得鬧左幾年

大學廢但都十皮八皮一個月啦

真係會有人比錢買 like 同比相蘋果？
現代自己 upload 去 IG 同 FB 就得啦？

咪撚爆我買like 同出fourn seeding啦 屌你

Roadshow都撈起cctvb
真係唔知要幾有 實力 先上到位了

其實呢類post係咪D打公司開架
定係純狗公post?
cap滿晒圖咁真係好嘔心

[女主播]梁凱寧討論區6

*打手

通常一個plan包4大forum
個客 （即係我本人 嘻嘻）可以見睇稿後出seed

不過我都信出seed既pr

不過如果推熱門要另外收錢，幾千到過萬蚊不等

邓蛇做嘢 使你教😏

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

真假新聞

陳嘉倩係中大畢業
中大單野嬲唔奇

哭著辭職黃紫盈

佢只係舉例，仲有一個離職當日眼紅紅叫余浩宗，2016年走，離職原因係同袁志偉就髮型有爭拗。走個日先話：

心諗你憎CCTVB點解2015年仲入去做？
2015年唔係唔知袁志偉D仆街嘢呀？
咁鍾意做傳媒點解又唔去其他傳媒做？

呢條基佬成日痴住陳膠善，兩個都唔係好人

仲有，佢IG亦有講自己係前無綫新聞主播。

29

佢依加開埋啲乜柒小主持班教小朋友
乜開呢啲班唔係有老師牌？

食屎

仲乜話我嘔心
我支持我老豆既職業
想嫁幫辦都有錯咩

有冇人想要甜

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

有指呢條友係遞左好多次信先入到CCTVB
(簡單D講即係好恨入)
點知入到去成日做錯野 試過cast出唔切要搵人替佢報新聞

利申:識人舊時做CCTVB新聞部

有趣

話人食人血饅頭，呢條友唔係？19年10月佢自己翻炒返3年前辭職啦！
原本已經遞咗信，袁自慰之前屌佢髮型柒要佢即走。
走嗰時先屌袁自慰仆街，佢唔係2015年入職時唔知袁自慰D仆街嘢呀？
袁自慰佔中時講過乜佢唔知呀？
我問過佢以上兩條問題，但佢冇答。
根本就係借CCTVB幫佢上位，扮乜春？
睇佢IG，鬧黑警同情示威者嘅留言唔多，係真黃定係扮黃？

叫佢收番身膠得150cm既象腿先啦
佢家人男友都係深藍架

人血饅頭既表表者